大家返工之後喺咪已經冇哂性生活?

日日返完工都謝哂 冇意欲扑野

連打丁都唔想

個性字多左

I don't need sex coz my boss fuck me everyday